[認真] 同伯母做愛點知俾女朋友發現咗，點箍煲？

我條女係單親嘅，
本身我一直都keep住同伯母有肉體關係，
琴日趁條女唔喺到上咗佢屋企，
同伯母沖完鴛鴦浴之直接喺廁所埋牙，
點知搞到一半條女返咗屋企，
嗰陣我哋無理到佢，唔知係精蟲上腦定係點，
我屌得越嚟越大力，伯母都好配合我咁叫得好大聲，
條女問咩事，伯母就求其答話好肚痛唔使理佢，
繼續喺到呀呀聲咁叫到拆天，
點知條女過咗一陣之後突然開門，
咁啱斷正我哋高潮攬住咀嗰下，
伯母即時大聲罵佢無禮貌叫佢走，
條女就喊住咁衝咗出屋，
我嗰陣個腦都一片空白無理到咁多。

點知今日條女whatsapp話要分手以後唔好再見
我覆佢話伯母會唔鍾意，
跟住佢就block埋我
請問可以點做？

借你老豆陪你條女一晚當打番個和。

重作啦

作你老味
真人真事

我老豆ok呀，
一陣上佢到問先，
順便見下伯母

請善用起底功能

做乜撚野

條女都戇撚鳩
屌佢老母

伯母正啲定女正D
點同伯母開始

同伯母結婚咪得囉

你痴肥定痴線呀依家

伯母4字頭keep得幾好
佢大食過我條女好多
又肯食藥俾我中出
算唔錯㗎啦

食住個勢做埋你ex老豆啦

同佢講
你都知我係一個講得出做得到既人

記唔記得有一次我地嗌交，嘈到粗口橫飛，我嬲到講咗幾次屌你老母

而家我同伯母做愛，都只為咗遵守我對你既承諾

我希望你知道，我對你講既每一隻字，全部係我真心真意，就正如呢一句我愛你一樣

加甜唔該

我靠我自己本事同你媽做愛 你憑咩嬲我

使鬼起底咩

情聖

你究竟屌過幾多人老母

要loop幾多次

勁過愛情電影啲對白

鬼父

天光喇 落街食個早餐 一係去跑下步
咁樣對你既病情有幫助

同條女講叫老豆啦

通常男友老母先叫伯母，樓主萬能插

佢老母係你老母?

番號please

樓豬好嘔心

55 -.-

作都作好啲
整幅whatsapp分手圖黎睇都好啦ching
Hea到咁 零分重作啦

叉電啦

零分 重作

1/10
缺乏創意 請自行反省

Ching 乜女都比你 cow 晒

上完屋企就即刻鴛鴦浴 skip晒啲情節 重作啦

少女唔鋤愛阿婆

樓豬都幾有創意 俾100分你
繼續努力加油 將來做個對社會有用嘅人啊 知無？

學野🙇🏻‍♂️

請善用起底工能

你咪同條女講之前講過話屌你老母 而家找數

收皮啦撚樣

原來我男朋友係啲食完就走嘅人嚟......